其實愛情世界根本是現實, 功利和計較的

有時睇見呢度好多話某些女仕為貪錢, 臭雞/雞之類
其實我也明白他們的立場, 不過我想講愛情世界的本質根本是計較, 功利和現實

你喜歡樣子甜美大波美腿少女嗎?
你喜歡樣子清秀身材玲瓏浮凸的美女嗎?
如果你答是, 那麼你是不是計較/功利/現實的人?
我硬屈你鍾意, 大家會小我. 但你撫心問一下自己吧!

其實人類是動物的一種
在動物世界, 我真的看過一些片講蟹, 雀鳥等動物, 雄性建築最美麗的洞穴, 勝出者便可以娶得美動物歸, 繁衍下一代
又或者海獅的世界, 雄性海獅之間相互爭鬥, 力量最強大者, 便可以擁有其他雌性海獅的交配權, 繁殖下一代
動物世界都如此, 人只不過動物的一種. 物質和條件構成擁有交配和繁殖下一代的權力

當然我明白, 在某個時期, 尤其學生時代. 很多年青女性都不看重經濟條件, 只不過因為她未接觸社會, 也未知道搵食的艱難.
不過她還是有所要求的, 不是經濟而是另一種, 例如幽默, 靚仔, 識氹她. 其實還是有條件的要求
出來工作, 進入社會後, 當然追求經濟基礎和穩定, 這是個必然發展

愛情世界根本是現實, 功利和計較的. 就算不是金錢或經濟, 一切還是有條件要求的.

樂觀SIR，你而家搵到女朋友未

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

係咁架啦 好出架呀

始終都要解決左基本既生活需要先有資格講愛情啊

樂觀sir我睇完你篇野即係灰左

不要再說了.jpg

正確
好憎啲人咁矯情

yes
你會要求係愛情上有收穫
收穫同你嘅付出唔成正比
你就會嬲
其實都係諗自己